陶傑：中國下令一批美國駐中國外交人員接受肛門測試，以確保美國外交人員沒有將新冠狀病毒由美國帶入中國

It is only a different cultural norm that US diplomats are subject to anal swabs （肛測）in China.

It’s good fun. Get used to it. It’s just part of multiculturalism.

中國下令一批美國駐中國外交人員接受肛門測試，以確保美國外交人員沒有將新冠狀病毒由美國帶入中國。

美國聲稱會嘗試捍衛外交人員的「尊嚴」，但是卻忘記了拜登剛剛說過：中國處理新疆和香港的人權問題，有他們自己的「文化準則」，因為中國需要強大的中央控制能力，以停止被西方Victimised。

體驗一下多元文化的不同準則吧。不要種族歧視呀。哈哈😄👏

Link:

左膠： 唔接受肛測係恐同

拜書記做到野

china joe 識奶

班美豬應該可以幫檢測既人奶埋屎眼

美國佬你夠膽打咩？

美囯行政長官的確有料到

肛門外交 鬼佬肯接受 世界就一定和平